達哥推介 13年以來最好玩既遊戲面世了

由完美世界（北京）網絡技術有限公司製作

今次真係幫唔落

點解你個名係灰色？

陷家產
奶共狗

達粉:唔洗搵食呀

人大咗 乜都會變

達粉唔玩呢隻13年最強遊戲正仆街仔

大丁都出咗片叫人遊行了 达哥哥仲幫緊大陸公司賣廣告

撐牙達！
邊個反佢就係搞分化就係鬼

支那达

達粉只敢偷偷留下腐皮

我地爆机兄弟一定會玩达哥推薦由中国整既遊戲

條能樣出賣back up 佬

抽水抽到

搵食姐 犯法啊

达哥
搵錢緊要

我地真兄弟都係中國人

達哥就搵錢
Backup佬唔係搵錢咩

大佬話呢隻大陸game

高級會員

以後都唔睇佢了

而家真係要幫backup佬平反
條撚樣點會唔知youtube有營利
諗住有人幫手upload 慳返啲人工 少少錢當豪比佢
點知成30幾萬 即刻收返來自己搵啦
陰啲陰啲咁 先小人後君子

屌你老母波台狗 達哥有權選擇奶共賺錢的

屌佢自己back up既片多黃點到
想班兄弟幫佢賺多啲
達哥

唔課金就係冚家產

連衛兵

正宗唔識做搶住做

今日打機唔出去了

散播仇恨 你班連登仔真心痴線

搵食啫，奶共都咁話啦，64？食得架？

一講到錢
達狗就現形

連衛兵又唔比迖哥有投共自由

由完美世界（北京）網絡技術有限公司製作

咁鍾意奶強国, 點解唔番強国住同搵銀

達哥荼毒下一代
教佢地返大陸用簡體字又痴唔痴線啊

佢仲讚緊香港班傻西兄弟尾水錢

牙达 66666

成班达粉又準備出動洗地

达狗

見到佢諗起佢轉撚晒軚就好嘔心

只要價高 你叫佢咩立場都可以

Emoji嚟

由以往日日睇達哥既達粉到琴日取消曬所有訂閱
對佢徹底失望了
人紅左為私利連道德都無埋 配得起做KOL咩

之前幫騰訊代言垃圾天涯明月刀就知佢開始不顧形象搵錢

呢個真 不過牙達都袋夠了 民意都唔洗理了

達哥個樣開始有d似湯家驊

蓋清

仲達哥

叫達狗喇

牙達

一大班連登憤青鍵盤戰士，完全冇邏輯冇批判性思考，以為自己諗嘅野就係正確，迫人講你想聽嘅野就係正確，人地唔順你意就係奶共狗
你地班冇質素嘅網民跟本唔配擁有達哥

你養佢呀

揾食姐 犯法呀

唔表態其實冇所謂，好多偽人/kol都冇表態，而家係屌佢違背初心，又話永遠企喺雞蛋嗰邊，又話導人向善，結果而家企咗邊邊?

仲叫達狗
叫达狗啦

達哥係變左既，但大家唔鍾意既話可以唔再睇佢，唔好引開/俾人引開焦點

達哥唔配有咁多兄弟就真啦

志玲姐姐都嫁左無完美世界啦

邊邊有錢咪企邊邊

達哥：係高牆同雞蛋之間永遠企係雞蛋一邊

依家知道係金雞蛋同民主牆

之前好多單野都好支持佢
自從佢幫支那寶賣廣告就冇再睇

佢而家真係好肉酸借啲意話俾你啲人知佢係要食大陸飯 , 公開講句都唔敢

好彩我一開始就冇留意呢條奶共狗

打機lu

真心好撚核突
以前支持你
但呢單野唔表態唔出聲連提都唔提
好失望

垃圾

金雞蛋

蓋青原來一直走得太前

咁各位正義之士69之後如果間公司有同大陸有生意來往就好辭職啦 賺大陸錢就係奶共呀嘛

玩緊了好好玩

你地有冇玩過隻game 先 ，唔好一尾屌

達哥唔係奶共
係典型賺錢大過天既香港人

支持返大j了

一樣姐， 邊個間公司有同大陸做生意都唔肯辭職嘅話，都係典型賺錢大過天嘅香港人

达粉永離六道出沒注意

呢個達哥你撐埋我個份
由佢sleeping dog follow到而架
今次係完全對佢失望

過多兩個月就會有人開POST
香港人唔配擁有達哥

呢隻唔係台灣game黎咖咩？ 以前細個有玩

Btw 陣間維園見

條友盲撐到極致 其實都幾佩服佢

達哥條垃圾有得揀架

佢可以唔收中資錢 佢收

以佢個朵 唔賺中資錢可能收入小啲

但仍然高過普通香港人

你咁講即係話香港人冇一個人有資格可以去賺大錢， 因為無論你喺邊一個界別一發圍都唔可以同大陸切割， 簡單啲兩個字講就係妒忌

兄弟你可唔可以講多少少？

我google左一陣都見係完美世界(北京)有限公司同騰訊一齊開發咁.....好失望

Btw 維園見

又要佔領道德高地，又要賺大陸錢既連登仔駁唔到

收皮啦 偷換概念

達哥講過既野 唔為錢打機雞蛋高牆etc

全部中哂回力標

你條友死都要盲撐 唔係認佢變質

東江水論

真兄弟一定知佢立場
呢d野唔洗講心照啦

駁唔到呢個論點諗住一句偷換概念就蒙混過關 我承認佢係變咗， 但係覺得呢個變係冇問題喎， 人哋企喺高牆嗰邊一定要畀你睇到? 打機唔為賺錢唔代表唔可以收錢打機呢個邏輯你都唔明?

我地係咪1要體諒民建聯賺大陸錢

達哥係為金錢而戰既人

你啱啱同我講話冇得揀， 我咪答咗你喺香港要賺大錢都一樣係冇得揀。 如果你話可以選擇嘅係可以選擇賺唔賺大錢嘅話， 咁咪即係回歸返我頭先問你嗰條問題係唔係香港人冇一個有資格可以賺大錢囉， 你又話我偷換概念啦，但係又唔解釋我偷換乜嘢概念

唔係
達哥食兩家茶禮先要體諒

達朝 低潮期/滅亡期

反對中立同埋支持， 你都分唔到?
政治上拉攏中立嘅人容易啲定係支持嘅人容易啲?

你呢啲就真係偷換概念啦
中立同埋 支持政府 兩個概念混為一談

條友同达狗倒米

達哥呢條撚樣同民賤聯有閪分別

你自己上facebook睇下
反達根本連名都唔敢出
連登反達係少眾嚟㗎咋

有

民建聯唔會食兩家茶禮

達哥都唔會

閪過民賤聯

原來民賤聯仲正氣過達哥

打機唔為賺錢嘅意思係， 唔會因為嗰隻game冇錢收而唔玩， 但唔代表玩自己想玩嘅game唔可以收錢 兩者根本冇衝突

開始變圍爐post
證明反達又輸一仗
我又功成身退

話「達哥唔屌得, 罷睇就可以」果D 達粉係咪搞笑

大J 笑波子 果D 之前咪又係比連登仔百屌
大J 做錯D 咩? 仲要比連登仔玩電話 (最後比大J 撚返轉頭 )
個標準放係邊度?

一件事還一件事

dllm 貪心的 backup 佬

我地达粉又贏

你可以話達哥，但入人台搞事有問題姐

你認錯人，我係達粉

如果100毛賣呢D廣告會唔會比達粉屌到落地獄19層

搵食本身大撚晒

面目猙獰

如果100毛變節 -> 仆街賣港賊食屎啦
達哥變節 -> 唔洗搵食咩 體諒下啦

課番幾pack支持下達哥

民賤聯 777 都無錯

曲？

直

你班真契弟日日逼佢表態真兄弟就會明佢要搵食奶共㗎啦!一嘢轟爆你哋呀

達狗食屎啦

揾食姐

達狗真係不知所謂

今次我都撐佢唔落

大陸假雞蛋

達狗真係幫唔落
加埋啲小學生達粉

充個vip15支持達仔

今次真係幫唔撚落

其實佢變都唔係近期甚至唔係一年半載既事
你聽返3-4年前佢開台真係好似同fd講野咩都講咩都笑 近排講野打機都冇咁多笑位冇咁放 既然佢係當開台係一盤生意 咁生意梗係要講錢架啦 而且佢年紀唔細架啦 興趣唔可以當飯食呢樣野你過30就明

既然係一盤生意 我地已經唔係單單一個觀眾而係一個消費者 你可以選擇唔幫趁佢

利申：如果佢開返台又交代下件事會繼續睇

叫咗成家一齊download玩

今日唔出去決定留喺屋企課番幾pack支持達哥了

on9达粉比人利用都唔知

達哥收皮啦

食屎啦

小心達衛兵出嚟批鬥你哋

留名仍然有6000小學雞睇直播
舊兄弟睇路啦

已經看破紅塵 唔反抗 係game入面搵完美世界

IC足球部打開門口做生意都夠膽表態
達哥

奶共達

偽君子
一定成日打丁

垃撚圾，奶共達

agree
奶少陣係咪會死

你咁犀利知道佢收入幾多？
唔好用自己把尺度人啦好冇

達？
unsubscribed

屎xx都去遊行 達

連呢件都出黎

撐达哥即down

IG淨係見到佢搭地鐵,唔知係咪去

达狗我屌你老母

奶共=中立？
食屎狗達粉，個個討論達狗既post你都入黎洗太平地

最終都變成支那仔

奶共的確係唔等於中立
所以達哥唔係奶共

非常時期仲出啲咁既野
叫啲盲粉情可以堪

用殘體字、講蝗語同幫支那寶賣廣告唔係奶共 ？

第一佢唔係「用」（書寫，學習）簡體，而係睇，大把人都會睇簡體字幕
第二後者唔係奶共，係同大陸正常做生意，唔通全世界同大陸做生意既外資公司都奶共?

達衛兵又出黎

根本好多KOL平時只係淘寶開箱都比人圍屌

但達哥犯哂連登仔十幾樣野都唔屌得

屌你老母達哥
點解要推埋呢D垃圾game

玩緊

兒登仔一直奶錯屎眼
要搵食 不了

中達哥

學老毛果句：天要下雨，娘要嫁人。要奶共要錢要生活

單計YouTube 已經計到幾多。
YouTube 的利益一早已經好易知。

閪多士

班達粉準備課幾多錢落隻game

你哋唔課金邊個養佢

達哥眼中世界已經是完美 不需要推翻

但大丁叫完人遊行，自己又飛咗

開頭underground dv係無開到ad盈利

呢個撚樣就收皮啦假撚到做人
N年前我打XBOX360 GOW2 撞到佢同佢同TEAM
佢SEND MESSAGE 黎屌我老母話我執佢雞
仲枉佢講到自己幾撚咁正氣

達狗

哩個POST證明達粉真係弱智

會長都反達?

達哥：導人向共

失望 偽君子 果然係文人多大話

同魔鬼做交易嘅後果
估唔到达哥儿會咁樣收皮

其實佢真係好樣衰...

佢簽左約有條款唔講得政治，要賠大錢。

達哥要養家 達粉幫手課啦 唔係達哥點養家呀

咁on9條款都簽，佢自己本身唔係有問題？

奶共專員

咩emoji?

我都以為佢都3張野 頂多打多幾年機退休
點知係咁樣一野收皮

一單還一單
人地真係偷片營利 係backup佬錯

達哥出差前回鄉證過期 6小時即日辦理臨時回鄉證教學

好在有達哥 唔係返唔到黎

達上位又唔係靠連登
洗鳩理連登支唔支持

70萬聯署撐修例有無达瀡份？

達哥：「搵食姐犯法牙？」

完美世界搞到隻笑傲江湖online一出就死

傻仔先幫大陸達

你都唔弱呀大灣駒

笑能死 成班紅衛兵係youtube屌鳩人

我諗大部份人都係中意果個達哥，
係林weiwei 喱係房門扮演果個FF達，先型後柒昏君達。

而真人林weiwei (以出show/自拍片/訪問所見)，講野浮誇尷尬，覺得自己係萬人迷果種作狀，各種不自表情動作帶比人既不安，完全無幽默感既懶形，我好好奇變個會中意佢真人

啲人成日話9:30-10:30 係新聞時段真係笑咗

9:30-10:30 從來都係吹水加踢fifa時段
只係後來開台冇咁多生活趣事分享 先順便講下新聞
講新聞唔係應份

支達

放心喇，隻game冇人玩架喇

岩啊 達哥只講有趣新聞

無趣既野點解要提?

係你出哂汗遊行既時候
條友係美國嘆冷氣打機屌女
拍條鳩片就係撐香港？咁都有人like

爆機達都去咗美國？

靠bkup佬?

省鳩氣啦你
你咁講全部人都唔屌得啦
全世界你都妒忌啦
全部人都係搵錢姐
果陣屌backup 佬果班又係妒忌
搵食姐
而家係犯法呀

都好過d人隻字不提既

Aggar

一齊負評隻支那game有冇得諗

字都唔敢打

仆街達狗 今次一定要佢永不翻身

算啦 咪比我睇死 過多一個月又會睇返